想問下RV係咪12月CB...

之前又話一年三CB
而家12月冇曬消息?

年頭

做乜咁快改名

我估31 cb

覺得個名好柒
改番

又話lami好快出道 想問2046出到道未

都話下年囉咁心急做咩

又燈

咩燈
寫都寫埋出嚟
下年新女團出道

椰椰咪cb咗。。。

下
幾時有。。。

下 以為你吹水。。。

所以我咪咁緊張RV幾時CB
每次都倒數緊

支持lami完爆Irene

哇
突然間咁高質
唔習慣...

如果得lami 同`Irene既話
點都LAMI啦==

如果得yerin同你女友
點都yerin啦==

我全都要啦梗係
傻既先選擇

RV牙...

兩個都唔同班啦...
yerin高汁n多

你係咪暈能咗半年。。。

我女友高質爆

對波真係幾撚高質嘅。。。

ALL 高質啦
死色狗

肥妹仔係大波㗎喇
好難唔focus落去。。。

樣咁靚咁得意都唔focus番?

冇興趣
本來仲諗住蒙頭入閘添。。。

收皮啦傻鳩

今次我好似有啲過份左。。。

想打柒你

唉好啦
你女友好靚靚好得意好可愛
ok?

唔關你事

我老母yerin
益你啦。。。

我開post又關你事?

我細妹LAMI

我戀愛你細妹

我娛樂台大boss我話事

hahaha幾好笑xd

我細妹少少弱智..

又搞事?

襯番你==

嬲嬲豬

男人講呢句話我真心有少少想嘔....

有咩咁想嘔
幾可愛...

你對可愛既定義都幾大誤解....

我認為yerin就係可愛嘅代表。。。

惟一無理解錯既就係呢點....

你都變得幾快下。。。

女人心海底針...

你傻鳩。。。

下...小妹不解==

你低質會員。。。

我公認高汁喎==

你自己認自己。。。

你先係公認低汁到仆街...

下我數一數二高質喎。。。

你同笠狗2個數?

米將笠狗同我畀
喺度侮辱我

除左笠狗我諗唔出仲有邊個係會高汁過佢

你同佢差唔多水平。。。

駁唔到就抹黑我?又用呢招?

冇抹黑
事實嚟。。。

我高汁到有後援會==

後援會...
我都想加入...

我後援會全部都係囡囡==
加左你個臭男人會變LOW><

我呢啲臭男人有咩得罪你呀……

雖然你呢D咁低汁既死毒撚就算入左後援會都食唔到我D囡囡......但我後援會既整體水平會大幅下降...

使唔使咁mean
好傷我自尊心...

自尊你有既咩==

自從見到你之後就有。。。

原來我對你影響咁大....
唔好愛上妹...

下你而家先講
我已經愛上咗你喇喎...

千奇唔好向我示愛
我會忍唔住接受....

好
我而家同你示愛...

我拒絕

你又話會接受

女人就係咁善變

一分鐘唔夠就變

因為分手後一分鐘便有後悔聲音

你幻聽?

屌你未撚聽過呢首歌?

屌
十分愛
咩年代

其實我係中女...
今次三十頭認真

呢首歌出嚟嗰陣我都未出世呀……

未戒奶?

未

唔怪得你色狗,,,

係
我控制唔到自己性慾...

識自含未...

唔識...

廢.....

好過你廢中...

好過你弱智==

哇屌好凍
凍到打唔到字……

搵你條女攬啦

我攬緊……
隔離個人形公仔……

個公仔好可憐

你就可憐呀
好凍好凍呀

如果有肥妹仔做女朋友一定係一個好幸福既冬天

呢個都算係肥妹仔唯一一個優點……

黑夠未
今日好想打爆你

屌我真心讚佢囉今舖
攬住肥妹就應該會好暖好暖...

絕對唔係唯一一個優點
仲有好多好多其他優點囉好無

另一個優點就係唔使擔心佢會出去偷食囉……

收皮啦
嬲嬲豬~~~~~~~

下我讚緊佢專一喎……

收皮啦你

你對我就有好深嘅誤會……

你戀童狗....

你老羞成怒...

你駁唔到

我唔係戀童狗
你屈我...

你未戒奶唔係戀童唔通鐘意老野?

我寧願鍾意老嘢
都唔戀童……

LAMI點解釋...

我係偶像嗰種崇拜
唔係戀佢

你真係有女認真問?

A0

垃圾一件

ME TOO==

原來你都係死毒撚

係
真係死毒撚唉....

唉
幾時先可以有女...

唉
幾時先可以有肥妹仔...

而家發現
同idol啲距離越嚟越遠
個心越嚟越淡

你有追過IDOL咩
唔係ALL黑咩...

收聲啦傻鳩
我下一個搞yerin

又試到你一直都死不悔改黑緊YERIN

講下笑啫
咁認真做咩

知唔知點解我咁肯定你無女

下點解

因為晚晚都見到你秒回
肯定係無女先會咁...

因為我都係咁==

唉同病相憐
唯有ff多啲啦

你夢想女朋友係LAMI==?

水晶==

BAD TASTE==

收聲啦白痴==

水晶有咩咁好阿....
邊度靚...

你個個都get唔到㗎喇

唔係....
YERIN 仁美 玟星 米妮都GET到....

總之人哋覺得靚嗰啲
你都覺得唔靚啦
超簡單

唔係
咁事實其他真係唔靚

總之我已經當咗你明燈啦
你話唔靚即係靚

收啦.....
水晶真係唔靚

收到
好開心
多謝你支持

你咪自我安慰

冇
你話靚我先驚啊

LAMI靚靚
水晶靚靚

扮嘢是冇用的